覺唔覺女人消費力好高

我買串魚蛋都唔敢

Lane Crawford 唔係樣樣野都貴

睇落好高級
我只係去uniqlo

佢入面好多牌子 唔係樣樣高級

都係唔會買得起

女人唔使儲錢有十蚊可以使10蚊

連入面唔高級的牌子
都買唔起

咁係因為人地成日開工，所以先賺到咁多錢去消費

幾百蚊買件衫都無?

人哋張八達通唔同你果張

直頭唔敢入去

女人既錢咪又係男人度出黎

果對星星鞋都幾貴架

反正有西可以搵錢洗乜就住洗！

毒撚仲高啦 買相都幾m上落

但佢同你都係一齊搭緊地鐵

Converse唔係好平既咩

你依家先知？
港女不嬲都係咁
你去親貴既食店永遠都係女人多 茶餐廳永遠都係麻甩佬

用男人錢消費你話高唔高

男人消費力都唔差
供養左無數女神

窮撚最多都係著U記減價的淨色頹T

same

Golden goose 喎？

係有10蚊可以駛100蚊

有塊西當八達通
你有冇？

可能佢訂成百幾萬傢俬，呢啲係收據嚟㗎

正面啲啦 你見相中女人對閪舊鞋就知佢應該都係正常消費 唔係真有錢

特登整烏Joe佢嫁，特色黎。不過都係要搭地鐵

唔識

正面啲推理
可以淨係買包百佳都有彩色意粉
真係有錢個D應直升機入直升機出，有埋保鑣

消費力高應該搭的士

Btw男人玩錶玩車一樣姐

好有說服力去安慰樓主

你去海港城睇下仲有無呢個款
上年見過擺出嚟
$8000到

我意思係見過類似嘅野
擺櫥窗
價錢係幾千蚊
唔係指呢個款

三四千蚊一對，賣點係污糟

又識多個牌子以前淨係聽過mcqueen，依家識多個golden goose不過都估到下呢d專登污糟類型嘅鞋3、4千左近

長知識了

嘩,原來咁貴
真係唔識野

我買過最貴既鞋都係一千蚊皮鞋仲要好少著
平時都係五六百蚊運動鞋為主

連卡佛都好多平野

因為你冇錢呀，窮閪

真係唔識欣賞以為真係舊鞋converse

屌你老母

女人都會慳錢買樓
不過唔係用黎結婚住
用黎放租收零用錢咋

閪鞋

佢可能覺得平呢
身家好或者係賺到錢
認同消費力高
女人錢好好賺

長知識了，我有個好朋友經常著呢對污糟鞋，佢係名牌店sales，身上少不了名牌衫&袋，但就成日著呢對污糟鞋，我都覺得怪，點解唔花d錢係對鞋度

原來佢對鞋係咁貴

擺明一出bonus就fing晒去

關你咩事

唔關

做到真係好污糟個樣

雞，出嚟做就大把錢！

啲女有個閪可以當信用卡用

真係唔識欣賞呢啲名牌子

呢對柒鞋4000大元
潮人錢真好賺

女人唔使儲錢買樓
邊洗好似我咁，唔買貴野儲足十年錢去買樓

呢對野 到而家都覺得on9
自己整污糟咪得囉

唔係 d 女點會有樓先有高潮
連樓都無點買野買到高潮

女人平，貴都買一餐

老公出錢

其實男人都好高, 買隻錶都係返度

我男朋友洗錢仲勁過我

冇關係 識既人一睇已經知係咩牌子
已經唔係污唔污糟既問題
睇logo已經認得
污唔污糟只係靚唔靚既問題
唔係因為要對鞋污糟就自己整污糟對cons都得
d人都係睇牌子

唔識野 原來呢對鞋已經幾千蚊

唔係唔識
係from day 1 覺得golden goose on9

你都係唔明個討論點係邊
對野靚唔靚同你自己整污糟自己對鞋 係兩回事黎

我只係覺得佢冇美感
原本個design 唔好得過自己整污糟
同我對balenciaga 睇法一樣
兩個牌子都冇設計同美感可言
不過潮牌野係咁

balenciaga靚喎
就算你唔鐘意triple s
對speed都靚 襯衫一流

又無得咁睇嘅
男仔課曬去3c 打機同女人啫

有西～～～嘟～～～

true………

點解仲要出街買⋯ lane crawford 唔係有delivery嘅咩⋯

LADY M袋裝衫

點解啲港女會咁睇唔開食lady m

因為女人冇咁多顧慮，好多fd都個個月清曬份糧，但如果佢地男友係咁就唔得

一班女人飯局，個個都名牌自己冇的話

腳張開賺錢能力仲高

識好多女都係成份糧拎黎買名牌 拍拖消費全部都係男人埋單 碌爆卡就叫條仔幫手

係你唔捨得姐.....
窮過你嘅人都會羨慕你有uniqlo著

有男人養,女性未必咁理性去買野

呢個現象真係好奇怪
以前女人做主婦就話要男人養佢
而家卡個個女人都出黎做嘢，人工又同男人差唔多
點解仲奉旨要男人去買車買樓，自己就攞曬啲錢買名牌

咪又係搭黨鐵 有幾有錢

男女好嘅野唔同者

都係男人縱出黎既禍

睇落唔似係靚女

呢啲嘢雙向既者
就算男人縱你，你識諗既就會為個男人著想，為段感情貢獻下，而唔係剝削個男人到盡

如果依個世界無女人 應該無左7成經濟活動

而家都唔係啦
多咗好多男嘅月月清
出嚟做第一工得果皮幾都話要碌卡買隻勞
樓價過高令人唔想儲錢 不論男女

後生身材好靚女同時收幾隻金融才俊兵，每個月大把零用錢同禮物

有咁多識諗就好，身邊見幾多女人用佢老公男朋友既錢，背後就同其他男人出軌

毒男消費仲高、課金能力驚人

岩呀
一睇就知佢買條毛巾咋

個袋循環再用

有信用卡，唔驚！

Lady m我都無錢買

其實係，啲所謂名牌其實唔係款款都咁貴，挽下手你買電子g圖仲貴

睇唔明呀蓋清

依家D女興網上賣相
就算唔係好靚 身材唔係好好
是旦著下魚網絲襪影下相都勁多人買

痴線樓主得一張圖你地就可以ff咁多野出黎...

無咩既 隻錶過百萬港紙姐
高級手錶牌子 Richard Mille 睇相應該係RM07-01

人生最貴係食牛角
Btw 睇 sogo thankful 就知女人錢幾好搵

[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

一車車護膚品唇膏化妝品
同埋有唔少係做代購

上面有巴打提開課金

但有玩開女人game都知 唔止男人
女人一課起金上嚟係顛 一個活動萬萬聲咁課
幫隻game一個鐘之內直上ios課金磅第一連續兩日

你話係ff 不如話佢哋大男人主義
覺得要使男人錢嘅女人先係正常

佢哋世界嘅女人唔會高薪厚職，有都係做雞;
中產以上嘅家庭一定係生仔唔會生女，所以有錢女係唔存在

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

成班毒撚圍爐
大把女人收入都高
自己搵得少就以為人地一定係洗男人錢一定係做雞

樓上班連登仔不願面對嘅事實
佢哋靠貶低女人嚟攞安全感

又要bin班買相傻鳩
email 買緊唔知第幾層樓啦，梗係消費力高啦

八達閪
信用閪..

Gucci黎

買完仲要迫地鐵

咁港男食開咩靚嘢？

有毒撚買電子雞d相洗成百萬?

連登啲男人真係痴撚線
全世界女人都賣相做雞搵錢？？
一張女人買名牌既相都可以係到單單打打葡萄女人
香港班垃圾男人死撚左佢啦

女人唔洗草錢 有塊八達閪

用八達閪

一張相就已經知道人地做雞/洗曬男朋友d錢

笑左出聲

頹飯

係囉

樓主Lady m都買唔起？

鬼妹

咩牌子嚟
利申絲

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

屌，開頭我以為你曲
後尾有圖有真相先知你講真話

點解會有d咁反智既產品， 重要有人買

我都講過類似說話， 俾班女權撚話我仇女

痴鳩線

對鞋個款本身係咁 幾千蚊架on9

見過毒撚男性朋友溝女，唔幽默，唔靚仔，靠係咁送禮物比個女仔，條女話要咩就買咩

80蚊一件CAKE

Lady M cheap野黎姐
最柒係成身名牌但又迫地鐵

珍

因佢個對無字嘅

Unique

做乜鳩, 行轉現時點買件玩具都分分鐘貴過手袋啦
係女人野先擺上黎?

女人有黑卡嘟 你有無？

有錢就唔搭港鐵啦

唔係咁，減價時買毛巾set都係三幾百，其實唔係好貴

都係，我一個月淨係做facial都3000

成身名牌搭地鐵都有問題
你去中環地鐵站走轉 應該唔少人成身貴過佢

女人有鮑鮑可以換包包,男人就要靠自己

未食過

仲有整頭髮呢

唔整頭，但成日買衫

Rm+Porsche

唔識欣賞 點解會咁貴

最平有咩買

攞咁多嘢唔搭的士已經好貼地

其實個款真係好柒

想知Salvatore Ferragamo呢間野如何 我家姐成間房都係呢個品牌既野

名牌咪貴 同靚唔靚係冇關係

其實點解要特登整到咁污糟

我岩岩睇都奇怪, 買靚野但對鞋又咁污糟

好核突
利申：唔識名牌 純粹睇外觀

因為佢有八達通炸

出糧試下食

失業無機會啦
遲下先
好好食?

冇咪冇囉，窮得罪你？

Pull

以為對鞋邋遢咗

男人玩音響相機錶車 一樣可以傾家蕩產

未至於好好食，但會有驚喜

依個真！😂😂

唔逼地鐵只比全世界知佢買完野呀

笑撚死話rm核突
真係可憐
女裝名牌錶來講rm真係做得最好
有型得來又特別elegant

其實你明唔明我講嗰句係咩意思，青頭仔

Agger 好土豪
似膠錶
窮人就係唔識欣賞好野架喇

飛甩雞毛 你預一對鞋5000-6000

笑左原來唔平上個月比仲我兩隻狗咬爛咗4對

雞無八達通既

有冇諗過人地搵3 4萬一個月
一個月只係儲1萬 一年都有12萬la
每個月都買名牌有幾難

毒撚買一張顯示卡都貴過佢全身

又唔屌下啲男人買錶買車叫雞錢

得啦得啦

呢個唔係FF，係事實
女人平均黎講，的確係大洗過男人
而女人要買車買樓養家既壓力，又的確係細過男人

即係話佢地多數唔洗供樓囉
如果要供樓既話3、4萬，已經無左差唔多一半

冇男朋友冇老公？一人一半好輕鬆...

你數下商場入面名牌衫袋既鋪頭多，定音響相機錶車鋪頭多

心地好既女人咪同男人一人一半
好多都係比男人供曬
而男人係唔可能要個女人供曬
但係而家香港啲男女既薪酬水平其實差唔多
呢個就係現實

我同你講，人型著咩都型，點解要買幾百蚊件衫？

冇錢買衫唔通又要話你知咩

大把傻仔俾錢...

EMAIL都發達...

我身邊朋友都係兩個人一人一半
如果要男人比曬 個男人一定係搵大錢
我個圈子係咁 應該出面差唔多既
香港女仔都冇你地講得咁衰

上patreon求其拍吓D相, 都一班9公排住隊比錢睇..

之前有個熱門po
有個on9仔借錢溝女搞到爭人幾十萬
2020年香港地仲係好多男人對女人觀音咁供奉

我無質疑你句嘢，咁點解你又質疑我句嘢

你個名

但係幾好著 啲皮味著極都有

伯母幫你賺左幾多

5000-6000一對都話唔平？
窮撚真係冇得救

靠伯母個西隨時上樓

連登d窮撚好恐怖 好怕識到呢d人

人人品味唔同
唔使話人可憐

你咁叻仔識串英文字就去google下啦傻西

Rm真係最撚hit
佢7嘅話點會hit得起

連登仔真係好恐怖
一張相都咁多發揮
又番返去女人就係雞嘅年代

咪就係，佢有啲Sports Brand
Nike，Adidas，Puma都係幾百蚊

儲錢都冇用，唔通咁辛苦儲黎買間仲細過自己住緊嗰間2000蚊租既公屋。

應該無哂十成人類

人地買個紙袋又要同你講咩

藍絲樓主坐MTR

睇你點睇啦
公屋咁多痴線佬
一陣隔離屋係尋日葵盛玩屎果款痴線佬
倒貼2000蚊都好難住得落去

同人交收過一次海好貴

不嬲，女人錢最易賺，睇下化妝品咁多牌子就知

公屋好多奇人奇事，要享受社會福利拎綜援好過

搞基

不過仲要搭地鐵

Marketing 好囉
同daddy shoes 一樣
柒野當潮流囉

唔係貴同hit = 靚

搞撚笑
Rm都話柒
都唔知你哋點睇野

講真呢對鞋
Seasonal reduction
可以平到2000尾
又唔係咩貴野來

一朝早番工 大把人著名牌都搭鐵
其實我唔明有咩問題
佢又唔係著得好highend
可能地係lcw staff 用下個紙袋都唔得咩

男人錢都好易賺, 睇下電子雞就知

如果你買左怕畀人笑 要面 我都明白
如果你又冇買大家審美唔同 都冇必要話人地可憐

賺埋啲錢咪又係買化妝品袋

仲搭鐵？

男：搵30k
女：搵15k

男：洗5k
女：洗15k，食飯、旅行、玩 男仔比晒

我做過某銀行信用咭消費借錢

最多係女姓借錢買名牌手袋

搭地鐵有錢極有限

正常
本身佢地自己有消費能力
就算無，條仔有一樣=佢地有消費能力

消費意欲好高就真

Rm公認係型個喎
救命
即係你會唔會話林寶堅尼7
你話會嘅話咁我冇嘢好講

有冇毒撚借錢買女人袋

中大EMAIL23歲賣相賣到有層樓啦

人地一個紙袋用一年又同你講

點解咁有米仲搭港鐵？

無見過男人打機課金？

唔明
我覺得隻錶柒同覺得林寶型有咩關係
公認係咩意思？人地覺得好就要覺得好？咁跟尾狗？

以前番過短期，件件衫褲都一千起跳

唔係跟尾狗問題
係講緊大家都覺得靚嘅時候有人特登賴係型咁樣話柒

條女咁撚豬 我睇唔透呢個世界

岩呀

女人洗錢有限錢嚟啫
講洗大錢男人買嘅嘢貴好多

呢對柒鞋都4000

好多女權負皮。大家走先我頂住

佢幫我屌爆你老母你問你老母就知俾幾多

用料靚同手工好，好襟著，除返開唔係貴過普通波鞋好多

紙袋都係$0.5姐

過氣

你無老母?定你老母唔係女人?賺左幾多錢姐